大家考左電單車未？

要真正自由丶不再需要公共交通工具。

要去邊度就去邊度丶塞車？唔怕。

泊車？又唔怕

就算去poly 中大丶一架爬雞冇地方去唔到。

住好貴？新界村屋大把比你擇。

依加先報起碼兩年後先有p

考完都係搭返巴士

考緊 6月初報咗 8月中先筆試

好想報 但又怕 危險過唔到自己個關

唔好怕丶考左先多一樣技能

Poly之後即刻去報名，p牌已拎

睇完之前個post
送外賣條友對腳就唔敢再諗去學

其實係相對比較危險丶但冇野係絕對安全。 睇你自己心態。

最驚係你自己冇錯
但人哋車埋嚟你都冇辦法

生死有命，依個世界每一樣野都有機會整死你

我就照自己慾望去算

愈多人渣先愈安全 會有意識時刻會有電單車係隔離
等d人睇清楚先 唔好鳩cut線
好多時既意外都係鳩cut

唔好咁多藉口，冇嘢冇風險

要自由一定有代價

見到傻佬揸車丶你可以揸慢啲避或者揸快啲走